點睇垃圾阿狗點都唔認熱刺先係北倫敦大佬

近13次北倫敦打吡(W2 D6 L5)
自從雲加走左之後已經4年比人騎9住
上次仲要數據全面屌打之下輸2:0

搵個獎杯黎睇下？

唔係點認

等緊熱捧杯 超過我地阿狗。。。

北倫敦咪即係倫敦
不用分這麼細
倫敦大佬係我車

加上仲要係魔佬C家雞
哈利,孫興民,巴爾仲要著哂火,有睇上場阿狗都知佢地班後衛有幾撚垃圾

幾多年無冠呀熱狗 笑撚死

show個獎盃櫃已經贏熱刺啦
你話阿記唔再係倫敦大佬都合理
但北倫敦大佬就一定係阿記
除非bale show佢個人獎盃櫃先有得鬥

今晚就追和埋雲加既然波記錄

大佬可能係西咸

你唔講近100年?

杯呀 答啦

拎個歐冠黎睇吓先啦

歐聯
不過脫咗歐
價值可能低過聯賽盃

西咸好似係n年前贏過歐洲嘅盃

圖圖盃？

歐聯同聯賽亞軍算唔算獎盃？

你都唔撚認勇猛神駒係田草馬啦dllm

達狗帶唔計

熱刺咁多年一個冠軍都無都幾難得

拎成隊波1992-2021嘅贏波同阿仙奴1996-2018嘅記錄黎比都仲輸緊

咩撚野垃圾紀錄黎

你睇呢啲數據不如話北倫敦之王係拜仁

咁就5係北倫敦係全倫敦啦

是其是啦清

拜仁直情係倫敦之王

你唔講我都醒唔起有隊波叫阿仙奴

奧巴都唔撚出

過埋今晚先嘈啦

唔係丙朗開po

又登

未來熱

你咁講曼市一哥點都係曼聯喇

廢撚到

推

2-1

Yes

樓主縮返老母個閪到

係

好撚廢

7左 咪推

樓主阿狗

噢

What

笠水？

走啦，唔想搞大佢

阿狗輸幾多？唔識數

雲加唔洗落場都有杯捧

熱刺 1
阿仙奴 2

樓主講得冇錯

夠鐘想水啦屌你老母

講真我做阿迷其實認咗命做中游
但係熱刺真係垃圾嚟嘛

audi 杯

1965年歐洲盃賽冠軍盃呀大佬

獻醜不如藏拙啦

傑志中心挑戰盃

0冠（475勝）

J歷史就曼聯，J近況就曼城
但係熱狗憑咩

吓

圖圖杯唔係歐洲杯賽冠軍呀？

拉

睇過？

屌你老味，原來有內鬼
呢場唔計

瞓咗無睇，......

咩事，輸咗俾google隊

醒起未？

熱刺琴晚係咪數阿記456？

我都想認…

記得未？

柒公

樓主？

輸咗又點 仲領先緊你地垃圾阿4分

推定先

好

安安

London is ...

北倫敦大佬夠義氣唔同細佬爭杯

？

倫敦咪即係英格蘭
不用分這麼細

熱刺唔係打緊NBA咩?

訓咗冇睇
大佬熱刺贏人幾多粒？

😂😂😂

訓咗無睇 歐拜8強打邊隊?

未訓醒？歐拜

要承認啦

喺柒呢方面
熱狗都算大佬

今朝睇到呢個post，笑撚咗

北倫敦大佬係咪要讓d細既上位

北倫敦大佬熱狗去咗邊

樓主呢？

瞓咗冇睇，熱刺歐霸大炒人幾多粒？

傻閪起身未

拉
保護手足

柒撚懵懵死熱狗

幫拉 手足

又推返上黎

不要再推了

咩事 強陣豬比google隊....

熱刺係咪要認隊唔知咩隊做大佬